日本代購-有空運口罩

每個月都有兩次既日本代購

如果你地有人有興趣的話
可以加入Telegram channel留意最新資訊

Telegram channel: merveilleux_wonderland_jp
Instagram: merveilleux_tokyo
Facebook: wonderland Jp

如果各位想買空運口罩既話，可以搵我地代購價

如果有想代購既貨品，可以pm我tg

乜第一個post 就係搵食post 啊
過住啦 屌你老母

幾錢又唔講 拉啦

Pm我tg